見到越來越多手足入獄，請問勞教中心，更新中心同教導所平均要坐幾耐？

網上見到個刑期分別可以好大，柳記係咪通常困住手足最長時間